讀asso揀邊間好

諗住讀social work
揀poly,city定cu好

讀asso 不如唔好讀

小心比asshole仔咬

hkcc算係咁多舊屎入面冇咁臭個舊黎
利申:食緊最臭個舊

冇HD㨂先好諗asso

認真答你，hkcc真係好撚多人升得返ugc

有邊間唔多呀屌
升topup升ugc都count 入升U率
屌間間都勁啦

Cccu

Hkcc: social work high dip
Cccu: social work asso 好似

cccu soc work asso有牌，勁多人狗衝想入

認真答你，亦都好撚多人升唔返ugc讀speed/恒管/gap year/出黎做野

認真答你 ugc senior 後門有約5千個位